其實冠軍隊球迷串其他隊冇冠軍都幾撚on9

又唔係自己有份踢 拎人地既成就黎串人好撚柒

冇冠軍隊球迷串其他冠軍隊球仲on9

都係串返球迷姐
又唔係串上場個班

魚拉突！魚拉突！